{
  "en-US": "English(United States)",
  "zh-TW": "繁體中文(台灣)",
  "zh-CN": "简体中文(中国)",
  "Unauthorized": "未獲授權",
  "Successfully !": "儲存成功",
  "Successfully": "儲存成功",
  "welcome": "歡迎",
  "task list": "工作清單",
  "home": "首頁",
  "product": "產品",
  "name": "名稱",
  "price": "價格",
  "description": "說明",
  "release date": "發行日期",
  "ok": "確定",
  "login": "登入",
  "cancel": "取消",
  "search": "搜尋",
  "create": "新增",
  "undo": "復原",
  "reset": "重置",
  "record": "記錄",
  "open": "開啟",
  "save": "儲存",
  "delete": "刪除",
  "edit": "編輯",
  "copy": "複製",
  "paste": "貼上",
  "cut": "剪下",
  "import": "匯入",
  "exit": "離開",
  "close": "關閉",
  "file": "檔案",
  "Statistics": "統計",
  "sales": "銷售",
  "Sales Amount": "銷售金額",
  "Sales Volume": "銷售數量",
  "username": "用戶名稱",
  "password": "用戶密碼",
  "list price": "定價",
  "preferences": "偏好",
  "filters": "篩選條件",
  "outsource": "外包",
  "product manager": "產品管理員",
  "view": "檢視",
  "pictures": "圖片",
  "contact management": "聯絡人管理",
  "photo": "圖片",
  "category": "類別",
  "flower": "花材",
  "dimension": "尺寸",
  "holiday keyword": "節日花禮",
  "topic keyword": "主題花禮",
  "created on": "建立日期",
  "order management": "訂單管理",
  "customer": "客戶",
  "order": "訂單",
  "price from": "價格（起）",
  "price to": "價格（迄）",
  "tax id number": "統編",
  "abbreviation": "簡稱",
  "country": "國家",
  "zip code": "郵遞區號",
  "city": "縣市",
  "district": "鄉鎮區",
  "street": "街道",
  "title": "職稱",
  "note": "註記",
  "Organization": "企業",
  "Contact Details": "聯絡資訊",
  "Address Information": "地址資訊",
  "Phone": "電話",
  "Mobile Phone": "行動電話",
  "Fax": "傳真",
  "LineId": "Line ID",
  "Email": "電子郵件",
  "Gender": "性別",
  "New": "新增",
  "Name and Occupation": "姓名及公司",
  "Setting Management": "系統管理",
  "Card": "花卡",
  "Order Date From": "訂單日期(起)",
  "Order Date To": "訂單日期(迄)",
  "Order Status": "訂單狀態",
  "Payment Date From": "付款日期(起)",
  "Payment Date To": "付款日期(迄)",
  "Shipping Date From": "送貨日期(起)",
  "Shipping Date To": "送貨日期(迄)",
  "Orderer": "訂貨人",
  "Orderer Company": "訂貨人公司",
  "Order No": "訂單編號",
  "Shipping Info": "出貨資料",
  "Actual Shipping Date": "實際出貨日期",
  "Card Service": "花卡服務",
  "Order Product": "訂購產品",
  "Customer Info": "客戶資料",
  "Card To": "上款",
  "Card Content": "中款",
  "Card From": "下款",
  "Public Money": "公款",
  "Actual Sales Amount": "實際售價",
  "Recipient": "收貨人",
  "Shipping Date": "出貨日期",
  "Shipping Address": "出貨地址",
  "quantity": "數量",
  "Payment":"付款方式",
  "Payment Description": "付款說明",
  "Cost": "成本",
  "Delivery Time": "到達時間",
  "Recipient Phone": "收貨人電話",
  "Order Date": "訂單日期",
  "Taker": "接單人員",
  "Specification": "規格",
  "Shipping Order": "出貨單",
  "Account": "帳號",
  "Shipping Delivery": "出貨送達",
  "Shipping Management": "出貨管理",
  "Find Customer": "找客戶",
  "Finance Management": "帳務管理",
  "Receive Payment": "收款單",
  "Payment Customer": "請款客戶",
  "Receive Date": "收款日期",
  "Receiving No": "收款單號",
  "Cash": "現金",
  "Remittance": "匯款",
  "Customer Remittance Account": "客戶匯款帳號",
  "Check": "支票",
  "Check No": "支票號碼",
  "Due Date": "到期日",
  "Total Amount": "收款合計",
  "Created On": "建立日期",
  "Creator": "建立人員",
  "Written Off Info": "沖漲資料",
  "Account Receivable": "應收帳款",
  "Account Received": "已收帳款",
  "Written Off Amount": "本次沖帳",
  "Outstanding Balance": "未收餘額",
  "Amount Received": "收款金額",
  "Receive Date From": "收款日期(起)",
  "Receive Date To": "收款日期(迄)",
  "Remittance Account": "匯款帳號",
  "Receipt Report": "收款明細表",
  "Account Receivable Report": "應收帳款統計表",
  "New Order": "新增訂單",
  "Print": "列印",
  "New Receive Payment": "開立收款單"
}